\assignementTitle{}{8}{}

Результат приведите в письменном виде. Листок с ответом подпишите (название команды) и проставьте дату.

\textbf{Задание выполняется “online”}

\markSection

\begin{enumerate}
    \item Значение параметров содержания карпа представлены верно -2 балла
    \item Значение параметров содержания стерляди представлены верно – 2 балла
    \item Определён диапазон значений, оптимальный для смешанной аквакультуры карпа и стерляди – 4 балла
\end{enumerate}

Значение параметров представлено с ошибками – 0 баллов (по п.п. 1 и 2)

Не определён оптимальный диапазон для смешанной аквакультуры – 0 баллов (по п.3.)

\solutionSection

\begin{table}[H]
    \caption{Таблица значений параметров для содержания карпов Коя}
    \begin{tabular}{|l|l|l|l|}
        \hline
        Параметр &от&	до&	Оптимум \\
        \hline
        pH & 6.5 & 9.5 & 7-8 \\
        \hline
        Аммоний-ион моль/куб.м.	&	&$2.8 \cdot 10^{-2}$	&  \\
        \hline
        Нитрит-ион моль/куб.м.	&	&$4.3 \cdot 10^{-4}$&	\\
        \hline
        Нитрат-ион моль/куб.м. & &$1.6 \cdot 10^{-2}$	& \\
        \hline
        Диоксид углерода 
        растворенный моль/куб.м.	&	&$2.3 \cdot 10^{-1}$	& \\
        \hline
        Температура воды, град. С	&+20&	+24	& \\
        \hline
    \end{tabular}
\end{table}

    \begin{table}[H]
        \caption{Таблица значений параметров для содержания Стерляди}
        \begin{tabular}{|l|l|l|l|}
        \hline
        Параметр &	от &	до &	Оптимум \\
        \hline
        рН &	7.0 &	7.7	& \\
        \hline
        Аммоний-ион моль/куб.м.	&   & $1.25 \cdot 10^{-2}$  & \\
        \hline
        Нитрит-ион моль/куб.м. &	&	$2.0 \cdot 10^{-4}$ &	\\
        \hline
        Нитрат-ион моль/куб.м. &	&  $0.9 \cdot 10^{-2}$  & \\
        \hline	
        Диоксид углерода 
        растворенный  моль/куб.м. &    & $1.0 \cdot 10^{-1}$	&\\ 
        \hline
        Температура  воды, град. С	&  +18 & +22	&\\
        \hline
        \end{tabular}
    \end{table}
\begin{table}[H]
    \caption{Таблица параметров содержания в УЗВ смешанной культуры карп Кои и Стерлядь 
    (оптимизируем по минимальному значению диаппазона – лимитирующим факторам среды)}
    \begin{tabular}{|l|l|l|l|}
        \hline
        Параметр &	от &	до &	Оптимум \\
        \hline
        рН	& 7.0 &	7.7	& \\
        \hline
        Аммоний-ион моль/куб.м.	&  &	$1.25 \cdot 10^{-2}$	& \\
        \hline
        Нитрит-ион моль/куб.м. &  &	   $ 2.0 \cdot 10^{-4}$	& \\
        \hline
        Нитрат-ион моль/куб.м. &  & $0.9 \cdot 10^{-2}$ & \\
        \hline	
        Диоксид углерода 
        растворенный   моль/куб.м. &  &	$1.0 \cdot 10^{-1}$	& \\
        \hline
        Температура , град. С &	+20	 & +22 &	\\  
        \hline
    \end{tabular}
\end{table}